Définition
----------
affaire/dossier: ensemble de documents, un historique des tribunaux

requerant: personne physique ou morale
partie defenderesse: personne physique ou morale

requete: 
requete SFP: document
note personnel: document

utilisateur: 
	redacteur juridique: utilisateur special

juge

jugement: document
tribunal: lieu
rendez-vous: date et lieu
	audience: rdv dans un tribunal

correspondance/piece inventaire: document
	conclusion: piece inventaire speciale
		rapport administratif: conclusion speciale
		
		
		
		
d'abord mot de vocabulaire puis definition puis diagramme de classe
attention role: le role n'est pas la personne (foot: equipe t-shirt rouge vs blanc >> ce qui importe c'est le joueur/personne et pas le t-shirt)
penser a comment modeliser les relations d'heritage avant de faire les tables
ecrire les modeles, les DAO puis script populateDB

stream = metaphore du ballon rempli de qqch >> une fois que le qqch sort, on ne peut plus le remettre dedans. c'est consomme

!! explication de l'analyse: les noms de documents ne sont pas uniques au sein d'un meme dossier : ex: un doc fait partie de plusieurs dossiers mais il y a déjà un document du même nom dans un des dossiers >> problème
	>> pas nécessaire d'avoir un index sur nom des documents dans la DB

Traduction:
Dossier = file
requete = request
document = document
jugement = judgement
date = date
piece d'inventaire = inventory item
requerant = suer